丹麥要人

丹麥電視台今日出左一段訪問一個香港人既片，請幫手屌丹麥奶共政府，同叫丹麥人支持香港

自推